msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Plural-Forms: nplurals = 1; plural = 0;\n"
"Language: zh-TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src\card.ts:412
#: src\rush-duel.ts:48
msgid "🔗 Links"
msgstr "鏈接"

#: src\card.ts:413
#, javascript-format
msgid "[Official Konami DB](${ official }) | [OCG Rulings](${ rulings }) | [Yugipedia](${ yugipedia }) | [YGOPRODECK](${ ygoprodeck })"
msgstr "[K社官方數據庫](${ official }) | [事務局FAQ](${ rulings }) | [Yugipedia](${ yugipedia }) | [YGOPRODECK](${ ygoprodeck })"

#: src\card.ts:416
#, javascript-format
msgid "[Yugipedia](${ yugipedia }) | [YGOPRODECK](${ ygoprodeck })"
msgstr "[Yugipedia](${ yugipedia }) | [YGOPRODECK](${ ygoprodeck })"

#: src\card.ts:502
#: src\rush-duel.ts:103
#, javascript-format
msgid "**Type**: ${ raceIcon } ${ localizedMonsterTypeLine }"
msgstr "**種族**: ${ raceIcon } ${ localizedMonsterTypeLine }"

#: src\card.ts:504
#: src\rush-duel.ts:105
#, javascript-format
msgid "**Attribute**: ${ attributeIcon } ${ localizedAttribute }"
msgstr "**屬性**: ${ attributeIcon } ${ localizedAttribute }"

#: src\card.ts:509
#, javascript-format
msgid "**Rank**: ${ rankIcon } ${ card.rank } **ATK**: ${ card.atk } **DEF**: ${ card.def }"
msgstr "**階級**: ${ rankIcon } ${ card.rank } **攻擊力**: ${ card.atk } **守備力**: ${ card.def }"

#: src\card.ts:512
#, javascript-format
msgid "**Link Rating**: ${ card.link_arrows.length } **ATK**: ${ card.atk } **Link Arrows**: ${ arrows }"
msgstr "**連接數值**: ${ card.link_arrows.length } **攻擊力**: ${ card.atk } **連接標記**: ${ arrows }"

#: src\card.ts:515
#: src\rush-duel.ts:107
#, javascript-format
msgid "**Level**: ${ levelIcon } ${ card.level } **ATK**: ${ card.atk } **DEF**: ${ card.def }"
msgstr "**等級**: ${ levelIcon } ${ card.level } **攻擊力**: ${ card.atk } **守備力**: ${ card.def }"

#: src\card.ts:523
#, javascript-format
msgid "**Pendulum Scale**: ${ formattedScale }"
msgstr "**靈擺刻度**: ${ formattedScale }"

#: src\card.ts:345
#, javascript-format
msgid "Password: ${ card.password } | Konami ID #${ card.konami_id }"
msgstr "卡片密碼: ${ card.password } | 官方編號${ card.konami_id }"

#: src\card.ts:347
#, javascript-format
msgid "No password | Konami ID #${ card.konami_id }"
msgstr "無卡密 | 官方編號${ card.konami_id }"

#: src\card.ts:349
#, javascript-format
msgid "Password: ${ card.password } | Not yet released"
msgstr "卡片密碼: ${ card.password } | 未發行"

#: src\card.ts:351
#: src\rush-duel.ts:158
msgid "Not yet released"
msgstr "未發行"

#: src\card.ts:355
#, javascript-format
msgid "Placeholder ID: ${ card.fake_password }"
msgstr "假卡密: ${ card.fake_password }"

#: src\utils.ts:45
msgid "🛠️ This command is in development."
msgstr "🛠️ 這個指令正在開發中"

#: src\utils.ts:46
msgid "📨 Please send feedback to [our issue tracker](https://github.com/DawnbrandBots/bastion-bot) or the [support server](https://discord.gg/4aFuPyuE96)!"
msgstr "📨 如有意見或建議請反饋至[GitHub issue](https://github.com/DawnbrandBots/bastion-bot)或者[Discord服務器](https://discord.gg/4aFuPyuE96)!"

#: src\utils.ts:57
msgid "Please consider supporting us!"
msgstr "請考慮捐助我們！"

#: src\utils.ts:58
msgid "Help keep Bastion online!"
msgstr "幫幫Bastion吧，寶寶快餓死了"

#: src\utils.ts:59
msgid "Please help keep Bastion online!"
msgstr "請幫幫Bastion吧，寶寶真的快餓死了"

#: src\utils.ts:60
msgid "Was Bastion helpful? Consider supporting us!"
msgstr "Bastion有用麼？請考慮捐助我們！"

#: src\utils.ts:61
msgid "Was Bastion helpful? We need your support!"
msgstr "Bastion有用麼？我們需要你的支持！"

#: src\utils.ts:62
msgid "Did you find Bastion useful? Consider supporting us!"
msgstr "你覺得Bastion好用麼？請考慮捐助我們！"

#: src\utils.ts:63
msgid "Did you find Bastion useful? Help keep it online!"
msgstr "你覺得Bastion好用麼？那幫幫TA吧，孩子快餓死了"

#: src\utils.ts:64
msgid "Did you find Bastion useful? We need your support!"
msgstr "你覺得Bastion好用麼？我們需要你的支持！"

#: src\utils.ts:65
msgid "Enjoy Bastion? Help keep it online!"
msgstr "你覺得Bastion好用麼？那幫幫TA吧，孩子快餓死了"

#: src\utils.ts:66
msgid "Enjoy Bastion? Consider supporting us!"
msgstr "覺得Bastion怎麼樣？請考慮捐助我們！"

#: src\utils.ts:67
msgid "Found what you were looking for? Consider supporting us!"
msgstr "找到你要的東西了嗎？請考慮捐助我們！"

#: src\commands\art.ts:63
#: src\commands\price.ts:132
#: src\commands\rush-duel.ts:170
#: src\commands\rush-duel.ts:200
#: src\commands\search.ts:64
#: src\events\message-search.ts:272
#, javascript-format
msgid "Could not find a card matching `${ input }`!"
msgstr "查無此卡：`${ input }`"

#: src\commands\art.ts:70
#: src\commands\rush-duel.ts:231
#, javascript-format
msgid "Could not find art for `${ name }`!"
msgstr "沒找到`${ name }`的卡圖！"

#: src\commands\locale.ts:77
#, javascript-format
msgid "Locale override for this channel: ${ channelOverride }"
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:81
#, javascript-format
msgid "Locale override for this server: ${ guildOverride }"
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:84
#: src\commands\locale.ts:117
#, javascript-format
msgid "Discord Community locale for this server: ${ interaction.guildLocale }"
msgstr ""

#: src\commands\locale-user.ts:76
#: src\commands\locale.ts:92
#, javascript-format
msgid "Your Discord locale: ${ interaction.locale }"
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:106
#, javascript-format
msgid "Locale for current channel <#${ channel }> overridden with ${ locale }."
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:110
#, javascript-format
msgid "Locale for current channel <#${ channel }> reset to server default."
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:120
msgid "Sorry, you must have the Manage Channel permission in this channel. If you think this is an error, contact your server admin or report a bug."
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:128
#, javascript-format
msgid "Locale for this server overriden with ${ locale }."
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:132
msgid "Locale for this server reset to Discord Community default."
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:135
#, javascript-format
msgid "Server-wide default for community servers is ${ interaction.guildLocale }."
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:138
msgid "Sorry, you must have the Manage Server permission to do this. If you think this is an error, contact your server admin or report a bug."
msgstr ""

#: src\commands\ping.ts:42
#: src\events\message-ping.ts:110
#, javascript-format
msgid "Total latency: ${ latency } ms"
msgstr "延遲${ latency }ms"

#: src\commands\deck.ts:205
#, javascript-format
msgid "${ counts.Monster } Monster"
msgid_plural "${ counts.Monster } Monsters"
msgstr[0] "${ counts.Monster }張怪獸卡"

#: src\commands\deck.ts:208
#, javascript-format
msgid "${ counts.Spell } Spell"
msgid_plural "${ counts.Spell } Spells"
msgstr[0] "${ counts.Spell }張魔法卡"

#: src\commands\deck.ts:211
#, javascript-format
msgid "${ counts.Trap } Trap"
msgid_plural "${ counts.Trap } Traps"
msgstr[0] "${ counts.Trap }張陷阱卡"

#: src\commands\deck.ts:239
msgid "Your Deck"
msgstr "你的卡組"

#: src\commands\deck.ts:244
#, javascript-format
msgid "Main Deck (${ deck.main.length } card — ${ countDetail })"
msgid_plural "Main Deck (${ deck.main.length } cards — ${ countDetail })"
msgstr[0] "牌組（${ deck.main.length })張 — ${ countDetail }）"

#: src\commands\deck.ts:258
#, javascript-format
msgid "Extra Deck (${ deck.extra.length } card — ${ countDetail })"
msgid_plural "Extra Deck (${ deck.extra.length } cards — ${ countDetail })"
msgstr[0] "額外卡組（${ deck.extra.length }張 — ${ countDetail }）"

#: src\commands\deck.ts:272
#, javascript-format
msgid "Side Deck (${ deck.side.length } card — ${ countDetail })"
msgid_plural "Side Deck (${ deck.side.length } cards — ${ countDetail })"
msgstr[0] "備牌（${ deck.side.length }張 — ${ countDetail }）"

#: src\commands\deck.ts:251
msgid "Main Deck (continued)"
msgstr "牌組（續）"

#: src\commands\deck.ts:265
msgid "Extra Deck (continued)"
msgstr "額外卡組（續）"

#: src\commands\deck.ts:279
msgid "Side Deck (continued)"
msgstr "備牌（續）"

#: src\commands\deck.ts:347
msgid "Error: Your deck is empty."
msgstr "錯誤：卡組是空的。"

#: src\commands\ping.ts:38
#: src\events\message-ping.ts:45
#, javascript-format
msgid "Average WebSocket ping (new instance): ${ ping } ms"
msgstr ""

#: src\events\message-ping.ts:47
msgid "Free and open source _Yu-Gi-Oh!_ bot"
msgstr "自由開源遊戲王聊天機器人"

#: src\events\message-ping.ts:70
#, javascript-format
msgid "Revision: ${ process.env.BOT_REVISION }."
msgstr "修訂：${ process.env.BOT_REVISION }"

#: src\commands\deck.ts:289
msgid ".ydk files must have the .ydk extension!"
msgstr ""

#: src\commands\deck.ts:292
msgid ".ydk files should not be larger than 1 KB!"
msgstr ""

#: src\commands\deck.ts:282
msgid "ydke URL"
msgstr ""

#: src\card.ts:467
#: src\rush-duel.ts:75
#. Forbidden/Limited Lists or Limit Regulations in the OCG
#, javascript-format
msgid "**Limit**: ${ limitRegulationDisplay }"
msgstr "**限制**: ${ limitRegulationDisplay }"

#: src\commands\price.ts:70
msgid "TCGPlayer"
msgstr ""

#: src\commands\price.ts:71
msgid "Cardmarket"
msgstr ""

#: src\commands\price.ts:148
msgid "No market price"
msgstr ""

#: src\commands\price.ts:156
#, javascript-format
msgid "Prices for ${ card.name[resultLanguage] } - ${ vendorName }"
msgstr ""

#: src\commands\price.ts:170
#, javascript-format
msgid "Could not find prices for `${ name }`!"
msgstr ""

#: src\commands\deck.ts:363
msgid "Upload to YGOPRODECK"
msgstr "上傳至YGOPRODECK"

#: src\events\message-search.ts:278
msgid "💬 Translations missing?"
msgstr "💬缺少翻譯？"

#: src\events\message-search.ts:279
msgid "Help translate Bastion at the links above."
msgstr "在以上的網址幫忙翻譯Bastion"

#: src\events\message-ping.ts:48
msgid ""
"❓ Help documentation on [GitHub](https://github.com/DawnbrandBots/bastion-bot), or use `.commands` and `.help`.\n"
"🟢 Licence: [GNU AGPL 3.0+](https://choosealicense.com/licenses/agpl-3.0/).\n"
"🪧 Bastion Misawa is a character from [Yu-Gi-Oh! GX](https://yugipedia.com/wiki/Bastion_Misawa).\n"
"<:PRO:1028300625122963567> Sponsored by [YGOPRODECK](https://ygoprodeck.com). Prices are YGOPRODECK affiliate links.\n"
"\n"
"<:patreon:895892186841890816> Support us [on Patreon](https://www.patreon.com/alphakretinbots) and help keep the bot online!\n"
"<:kofi:927373724959789096> Ko-fi also works for [one-time donations](https://ko-fi.com/dawnbrandbots).\n"
"\n"
"🛠️ Improvements are regularly being worked on and rolled out. The new search experience is here!\n"
"🤖 New features like Slash Commands are handled by a new bot instance concurrently with the old bot.\n"
"\n"
"💬 Translations missing? Help translate Bastion on [GitHub](https://github.com/DawnbrandBots/bastion-bot)."
msgstr ""

#: src\events\message-search.ts:270
#: src\events\message-search.ts:309
#, javascript-format
msgid "Search type: ${ localisedType }"
msgstr "搜索類型：${ localisedType }"

#: src\events\message-search.ts:249
#, javascript-format
msgid "Search language: **${ localisedInputLanguage }** (${ inputLanguage }). Check defaults with </locale get:${ id }> and configure with </locale set:${ id }>"
msgstr ""

#: src\events\message-ping.ts:93
msgid "⚠️ You pinged me, but I am missing permissions in the channel!"
msgstr ""

#: src\events\message-ping.ts:96
#: src\events\message-search.ts:347
msgid "Please have a server administrator [fix this](https://github.com/DawnbrandBots/bastion-bot#discord-permissions)."
msgstr ""

#: src\events\message-search.ts:344
msgid "⚠️ I am missing permissions in the channel!"
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:114
#, javascript-format
msgid "Server-wide locale override: ${ guildOverride }"
msgstr ""

#: src\rush-duel.ts:49
#, javascript-format
msgid "[Official Konami DB](${ official }) | [Rulings (Japanese)](${ rulings }) | [Yugipedia](${ yugipedia }) | [RushCard](${ rushcard })"
msgstr "[K社官方數據庫](${ official }) | [事務局FAQ](${ rulings }) | [Yugipedia](${ yugipedia }) | [YGOPRODECK](${ ygoprodeck })"

#: src\rush-duel.ts:52
#, javascript-format
msgid "[Yugipedia](${ yugipedia }) | [RushCard](${ rushcard })"
msgstr "[Yugipedia](${ yugipedia }) | [RushCard](${ rushcard })"

#: src\rush-duel.ts:71
msgid "__**LEGEND**__"
msgstr ""

#: src\rush-duel.ts:110
#, javascript-format
msgid "**MAXIMUM ATK**: ${ card.maximum_atk }"
msgstr ""

#: src\rush-duel.ts:158
#, javascript-format
msgid "Konami ID #${ card.konami_id }"
msgstr "官方編號${ card.konami_id }"

#: src\art.ts:129
msgid "Buttons can only be used by the user who called Bastion."
msgstr ""

#: src\card.ts:474
#, javascript-format
msgid "**Master Duel rarity**: ${ rarityIcon } ${ localizedRarity }"
msgstr "**稀有度 (Master Duel)**: ${ rarityIcon } ${ localizedRarity }"

#: src\rush-duel.ts:217
#, javascript-format
msgid "Using ${ searchTrigger }, you can search for Rush Duel cards directly in messages without autocomplete"
msgstr ""

#: src\events\message-search.ts:311
#, javascript-format
msgid "Could not find a Rush Duel card matching `${ input }`!"
msgstr ""

#: src\commands\locale-user.ts:73
#: src\commands\locale.ts:89
#, javascript-format
msgid "Locale override for your direct messages: ${ override }"
msgstr ""

#: src\commands\locale-user.ts:83
#: src\commands\locale.ts:146
#, javascript-format
msgid "Locale for your direct messages overridden with ${ locale }. Your Discord setting is ${ interaction.locale }."
msgstr ""

#: src\commands\locale-user.ts:87
#: src\commands\locale.ts:150
#, javascript-format
msgid "Locale for your direct messages reset to Discord default. Your Discord setting is ${ interaction.locale }."
msgstr ""

#: src\commands\yugipedia.ts:111
#, javascript-format
msgid "Could not find a [Yugipedia page named `${ page }`](${ searchURL })."
msgstr "[Yugipedia上找不到`${ page }`](${ searchURL })"

#: src\commands\yugipedia.ts:116
#, javascript-format
msgid "Took too long [searching Yugipedia for `${ page }`](${ searchURL }). Is the site up?"
msgstr "[Yugipedia上搜索`${ page }`](${ searchURL })太慢了，在線嗎？"

#: src\commands\yugipedia.ts:118
#, javascript-format
msgid "Something went wrong [searching Yugipedia for `${ page }`](${ searchURL }). Is the site up?"
msgstr "[Yugipedia上搜索`${ page }`](${ searchURL })出錯了，在線嗎？"

#: src\commands\ygoprodeck.ts:107
#, javascript-format
msgid "Took too long [searching YGOPRODECK for `${ searchTerm }`](${ searchURL }). Is the site up?"
msgstr "[YGOPRODECK上搜索`${ searchTerm }`](${ searchURL })太慢了，在線嗎？"

#: src\commands\ygoprodeck.ts:109
#, javascript-format
msgid "Something went wrong [searching YGOPRODECK for `${ searchTerm }`](${ searchURL }). Is the site up?"
msgstr "[YGOPRODECK上搜索`${ searchTerm }`](${ searchURL })出錯了，在線嗎？"

#: src\card.ts:432
msgid "_Unofficial name._ "
msgstr "_非正式卡名。_ "

#: src\card.ts:435
msgid "_Unofficial text._"
msgstr "_非正式文本。_"

#: src\card.ts:40
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Normal"
msgstr "通常"

#: src\card.ts:41
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Effect"
msgstr "效果"

#: src\card.ts:42
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Pendulum"
msgstr "靈擺"

#: src\card.ts:43
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Ritual"
msgstr "儀式"

#: src\card.ts:44
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Fusion"
msgstr "融合"

#: src\card.ts:45
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Synchro"
msgstr "同步"

#: src\card.ts:46
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Xyz"
msgstr "超量"

#: src\card.ts:47
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Link"
msgstr "連接"

#: src\card.ts:48
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Tuner"
msgstr "協調"

#: src\card.ts:49
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Flip"
msgstr "反轉"

#: src\card.ts:50
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Toon"
msgstr "卡通"

#: src\card.ts:51
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Spirit"
msgstr "靈魂"

#: src\card.ts:52
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Union"
msgstr "同盟"

#: src\card.ts:53
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Gemini"
msgstr "雙重"

#: src\card.ts:76
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Warrior"
msgstr "戰士族"

#: src\card.ts:77
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Spellcaster"
msgstr "魔法師族"

#: src\card.ts:78
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Fairy"
msgstr "天使族"

#: src\card.ts:79
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Fiend"
msgstr "惡魔族"

#: src\card.ts:80
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Zombie"
msgstr "不死族"

#: src\card.ts:81
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Machine"
msgstr "機械族"

#: src\card.ts:82
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Aqua"
msgstr "水族"

#: src\card.ts:83
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Pyro"
msgstr "炎族"

#: src\card.ts:84
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Rock"
msgstr "岩石族"

#: src\card.ts:85
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Winged Beast"
msgstr "鳥獸族"

#: src\card.ts:86
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Plant"
msgstr "植物族"

#: src\card.ts:87
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Insect"
msgstr "昆虫族"

#: src\card.ts:88
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Thunder"
msgstr "雷族"

#: src\card.ts:89
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Dragon"
msgstr "龍族"

#: src\card.ts:90
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Beast"
msgstr "獸族"

#: src\card.ts:91
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Beast-Warrior"
msgstr "獸戰士族"

#: src\card.ts:92
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Dinosaur"
msgstr "恐龍族"

#: src\card.ts:93
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Fish"
msgstr "魚族"

#: src\card.ts:94
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Sea Serpent"
msgstr "海龍族"

#: src\card.ts:95
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Reptile"
msgstr "爬虫族"

#: src\card.ts:96
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Psychic"
msgstr "念動力族"

#: src\card.ts:97
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Divine-Beast"
msgstr "幻神獸族"

#: src\card.ts:98
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Creator God"
msgstr "創造神族"

#: src\card.ts:99
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Wyrm"
msgstr "幻龍族"

#: src\card.ts:100
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Cyberse"
msgstr "電子界族"

#: src\card.ts:55
#. Exclusive to Rush Duel
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Maximum"
msgstr "極限"

#: src\card.ts:101
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Illusion"
msgstr "幻想魔族"

#: src\card.ts:103
#. Exclusive to Rush Duel
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Galaxy"
msgstr "銀河族"

#: src\card.ts:105
#. Rush Duel Fusion
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Cyborg"
msgstr "半機械族"

#: src\card.ts:106
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Magical Knight"
msgstr "魔導騎士族"

#: src\card.ts:107
msgctxt "monster-type-race"
msgid "High Dragon"
msgstr "多頭龍族"

#: src\card.ts:108
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Celestial Warrior"
msgstr "天界戰士族"

#: src\card.ts:109
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Omega Psychic"
msgstr "歐米伽念動力族"

#: src\card.ts:56
msgctxt "spell-trap-property"
msgid "Normal Spell"
msgstr "通常魔法"

#: src\card.ts:57
msgctxt "spell-trap-property"
msgid "Continuous Spell"
msgstr "永續魔法"

#: src\card.ts:58
msgctxt "spell-trap-property"
msgid "Equip Spell"
msgstr "裝備魔法"

#: src\card.ts:59
msgctxt "spell-trap-property"
msgid "Quick-Play Spell"
msgstr "速攻魔法"

#: src\card.ts:60
msgctxt "spell-trap-property"
msgid "Field Spell"
msgstr "場地魔法"

#: src\card.ts:61
msgctxt "spell-trap-property"
msgid "Ritual Spell"
msgstr "儀式魔法"

#: src\card.ts:62
msgctxt "spell-trap-property"
msgid "Normal Trap"
msgstr "通常陷阱"

#: src\card.ts:63
msgctxt "spell-trap-property"
msgid "Continuous Trap"
msgstr "永續陷阱"

#: src\card.ts:64
msgctxt "spell-trap-property"
msgid "Counter Trap"
msgstr "反擊陷阱"

#: src\card.ts:66
#. SpeedLimitRegulation is not converted to a number for display
msgctxt "limit-regulation"
msgid "Forbidden"
msgstr ""

#: src\card.ts:67
msgctxt "limit-regulation"
msgid "Limited 1"
msgstr ""

#: src\card.ts:68
msgctxt "limit-regulation"
msgid "Limited 2"
msgstr ""

#: src\card.ts:69
msgctxt "limit-regulation"
msgid "Limited 3"
msgstr ""

#: src\card.ts:70
msgctxt "limit-regulation"
msgid "Unlimited"
msgstr ""

#: src\card.ts:115
msgctxt "attribute"
msgid "EARTH"
msgstr "地"

#: src\card.ts:116
msgctxt "attribute"
msgid "WATER"
msgstr "水"

#: src\card.ts:117
msgctxt "attribute"
msgid "FIRE"
msgstr "炎"

#: src\card.ts:118
msgctxt "attribute"
msgid "WIND"
msgstr "風"

#: src\card.ts:119
msgctxt "attribute"
msgid "LIGHT"
msgstr "光"

#: src\card.ts:120
msgctxt "attribute"
msgid "DARK"
msgstr "暗"

#: src\card.ts:121
msgctxt "attribute"
msgid "DIVINE"
msgstr "神"

#: src\card.ts:152
msgctxt "master-duel-rarity"
msgid "Common (N)"
msgstr "普通（Ｎ）"

#: src\card.ts:153
msgctxt "master-duel-rarity"
msgid "Rare (R)"
msgstr "稀有（Ｒ）"

#: src\card.ts:154
msgctxt "master-duel-rarity"
msgid "Super Rare (SR)"
msgstr "超级稀有（ＳＲ）"

#: src\card.ts:155
msgctxt "master-duel-rarity"
msgid "Ultra Rare (UR)"
msgstr "究極稀有（ＵＲ）"

#: src\card.ts:529
#: src\card.ts:540
#: src\rush-duel.ts:138
msgctxt "card-embed"
msgid "Card Text"
msgstr "卡片文本"

#: src\card.ts:534
msgctxt "card-embed"
msgid "Pendulum Effect"
msgstr "靈擺效果"

#: src\card.ts:557
msgctxt "card-embed"
msgid "Card Effect"
msgstr "卡片效果"

#: src\rush-duel.ts:129
#: src\rush-duel.ts:151
msgctxt "card-embed"
msgid "[REQUIREMENT]"
msgstr "【條件】"

#: src\rush-duel.ts:130
#: src\rush-duel.ts:152
msgctxt "card-embed"
msgid "[EFFECT]"
msgstr "【效果】"

#: src\rush-duel.ts:132
msgctxt "card-embed"
msgid "[CONTINUOUS EFFECT]"
msgstr "【永續效果】"

#: src\rush-duel.ts:134
msgctxt "card-embed"
msgid "[MULTI-CHOICE EFFECT]"
msgstr "【選擇效果】"

#: src\locale.ts:74
msgctxt "command-option"
msgid "result-language"
msgstr "查詢結果語言"

#: src\locale.ts:140
msgctxt "command-option"
msgid "input-language"
msgstr "輸入語言"

#: src\commands\rush-duel.ts:66
#: src\commands\rush-duel.ts:78
#: src\locale.ts:156
#: src\locale.ts:174
#: src\locale.ts:190
msgctxt "command-option"
msgid "input"
msgstr "輸入"

#: src\commands\ygoprodeck.ts:39
msgctxt "command-option"
msgid "term"
msgstr ""

#: src\commands\yugipedia.ts:38
msgctxt "command-option"
msgid "page"
msgstr ""

#: src\commands\help.ts:55
msgctxt "command-option"
msgid "command"
msgstr ""

#: src\commands\deck.ts:87
msgctxt "command-option"
msgid "url"
msgstr ""

#: src\commands\deck.ts:93
msgctxt "command-option"
msgid "file"
msgstr ""

#: src\commands\deck.ts:99
#: src\commands\deck.ts:105
msgctxt "command-option"
msgid "deck"
msgstr ""

#: src\commands\deck.ts:111
msgctxt "command-option"
msgid "public"
msgstr ""

#: src\commands\deck.ts:118
msgctxt "command-option"
msgid "stacked"
msgstr ""

#: src\locale.ts:151
msgctxt "command-option"
msgid "name"
msgstr ""

#: src\locale.ts:169
msgctxt "command-option"
msgid "password"
msgstr ""

#: src\commands\rush-duel.ts:71
#: src\events\message-search.ts:308
#: src\locale.ts:185
msgctxt "command-option"
msgid "konami-id"
msgstr ""

#: src\commands\locale-user.ts:36
#: src\commands\locale.ts:30
msgctxt "command-option"
msgid "get"
msgstr ""

#: src\commands\locale-user.ts:41
#: src\commands\locale.ts:35
msgctxt "command-option"
msgid "set"
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:40
msgctxt "command-option"
msgid "scope"
msgstr ""

#: src\commands\locale-user.ts:46
#: src\commands\locale.ts:48
msgctxt "command-option"
msgid "locale"
msgstr ""

#: src\commands\price.ts:95
msgctxt "command-option"
msgid "vendor"
msgstr ""

#: src\commands\rush-duel.ts:61
msgctxt "command-option"
msgid "search"
msgstr ""

#: src\commands\rush-duel.ts:83
msgctxt "command-option"
msgid "random"
msgstr ""

#: src\commands\rush-duel.ts:88
msgctxt "command-option"
msgid "art"
msgstr ""

#: src\commands\query.ts:35
msgctxt "command-option"
msgid "lucene"
msgstr ""

#: src\commands\metagame.ts:209
msgctxt "command-option"
msgid "strategies"
msgstr ""

#: src\commands\metagame.ts:226
#: src\commands\metagame.ts:266
msgctxt "command-option"
msgid "format"
msgstr ""

#: src\commands\metagame.ts:232
msgctxt "command-option"
msgid "cards"
msgstr ""

#: src\commands\metagame.ts:302
msgctxt "command-option"
msgid "date-range"
msgstr ""

#: src\locale.ts:77
msgctxt "command-option-description"
msgid "The output language for the card embed, overriding other settings."
msgstr "卡片查詢結果的語言，覆蓋其他設置"

#: src\locale.ts:141
msgctxt "command-option-description"
msgid "The language to search in, defaulting to the result language."
msgstr "查詢用的語言，默認與查詢結果語言相同"

#: src\commands\yugipedia.ts:39
msgctxt "command-option-description"
msgid "The name of the Yugipedia page you want to search for."
msgstr "你想要查詢的Yugipedia頁面的名字"

#: src\commands\help.ts:58
msgctxt "command-option-description"
msgid "The name of a specific Slash Command."
msgstr ""

#: src\commands\deck.ts:90
msgctxt "command-option-description"
msgid "View a deck by entering a ydke:// URL."
msgstr ""

#: src\commands\deck.ts:96
msgctxt "command-option-description"
msgid "View a deck by uploading a .ydk file."
msgstr ""

#: src\commands\deck.ts:102
msgctxt "command-option-description"
msgid "The ydke:// URL of the deck you want to view."
msgstr ""

#: src\commands\deck.ts:108
msgctxt "command-option-description"
msgid "The .ydk file of the deck you want to view."
msgstr ""

#: src\commands\deck.ts:114
msgctxt "command-option-description"
msgid "Whether to display the deck details publicly in chat. This is false by default."
msgstr ""

#: src\commands\deck.ts:121
msgctxt "command-option-description"
msgid "Whether to display the deck sections as one stacked column. This is false (side-by-side) by default."
msgstr ""

#: src\commands\art.ts:40
msgctxt "command-option-description"
msgid "Display the art for the card with this name."
msgstr ""

#: src\commands\rush-duel.ts:67
#: src\locale.ts:157
msgctxt "command-option-description"
msgid "Card name, fuzzy matching supported."
msgstr ""

#: src\commands\art.ts:43
msgctxt "command-option-description"
msgid "Display the art for the card with this password."
msgstr ""

#: src\locale.ts:176
msgctxt "command-option-description"
msgid "Card password, the eight-digit number printed on the bottom left corner."
msgstr ""

#: src\commands\art.ts:46
msgctxt "command-option-description"
msgid "Display the art for the card with this official database ID."
msgstr ""

#: src\commands\rush-duel.ts:79
#: src\locale.ts:191
msgctxt "command-option-description"
msgid "Konami's official card database identifier."
msgstr ""

#: src\commands\search.ts:42
msgctxt "command-option-description"
msgid "Find all information for the card with this name."
msgstr ""

#: src\commands\search.ts:45
msgctxt "command-option-description"
msgid "Find all information for the card with this password."
msgstr ""

#: src\commands\search.ts:48
msgctxt "command-option-description"
msgid "Find all information for the card with this official database ID."
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:31
msgctxt "command-option-description"
msgid "Check Bastion's locale setting for this channel or server."
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:36
msgctxt "command-option-description"
msgid "Override Bastion's locale for this channel or server."
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:41
msgctxt "command-option-description"
msgid "Edit just this channel or the whole server?"
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:49
msgctxt "command-option-description"
msgid "The new default language to use in this channel or server."
msgstr ""

#: src\commands\price.ts:99
msgctxt "command-option-description"
msgid "Display the price for the card with this name."
msgstr ""

#: src\commands\price.ts:103
msgctxt "command-option-description"
msgid "Display the price for the card with this password."
msgstr ""

#: src\commands\price.ts:106
msgctxt "command-option-description"
msgid "Display the price for the card with this official database ID."
msgstr ""

#: src\commands\price.ts:96
msgctxt "command-option-description"
msgid "The vendor to fetch the price data from."
msgstr ""

#: src\commands\ygoprodeck.ts:40
msgctxt "command-option-description"
msgid "The English name of the card you're looking for."
msgstr ""

#: src\commands\rush-duel.ts:62
msgctxt "command-option-description"
msgid "Find all information for the Rush Duel card with this name."
msgstr ""

#: src\commands\rush-duel.ts:73
msgctxt "command-option-description"
msgid "Find all information for the Rush Duel card with this official database ID."
msgstr ""

#: src\commands\rush-duel.ts:84
msgctxt "command-option-description"
msgid "Get a random Rush Duel card."
msgstr ""

#: src\commands\rush-duel.ts:89
msgctxt "command-option-description"
msgid "Display just the art for the Rush Duel card with this name."
msgstr ""

#: src\commands\query.ts:36
msgctxt "command-option-description"
msgid "Lucene query on YAML Yugi"
msgstr ""

#: src\commands\locale-user.ts:37
msgctxt "command-option-description"
msgid "Check your user-installed Bastion's locale."
msgstr ""

#: src\commands\locale-user.ts:42
msgctxt "command-option-description"
msgid "Configure your user-installed Bastion's locale."
msgstr ""

#: src\commands\locale-user.ts:47
msgctxt "command-option-description"
msgid "The new default language to use for user-installed Bastion."
msgstr ""

#: src\commands\metagame.ts:211
msgctxt "command-option-description"
msgid "Show the top competitive strategies in tournaments and the Master Duel ranked ladder."
msgstr ""

#: src\commands\metagame.ts:227
#: src\commands\metagame.ts:267
msgctxt "command-option-description"
msgid "Game region."
msgstr ""

#: src\commands\metagame.ts:234
msgctxt "command-option-description"
msgid "Show the most popular cards in tournaments and the Master Duel ranked ladder."
msgstr ""

#: src\commands\metagame.ts:304
msgctxt "command-option-description"
msgid "Limit card usage statistics to this date range. Has no effect for Master Duel."
msgstr ""

#: src\commands\art.ts:36
msgctxt "command-name"
msgid "art"
msgstr "卡圖"

#: src\commands\ping.ts:25
msgctxt "command-name"
msgid "ping"
msgstr ""

#: src\commands\ygoprodeck.ts:34
msgctxt "command-name"
msgid "ygoprodeck"
msgstr ""

#: src\commands\yugipedia.ts:33
msgctxt "command-name"
msgid "yugipedia"
msgstr ""

#: src\commands\help.ts:52
msgctxt "command-name"
msgid "help"
msgstr ""

#: src\commands\deck.ts:80
msgctxt "command-name"
msgid "deck"
msgstr ""

#: src\commands\search.ts:38
msgctxt "command-name"
msgid "search"
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:25
msgctxt "command-name"
msgid "locale"
msgstr ""

#: src\commands\random.ts:44
msgctxt "command-name"
msgid "random"
msgstr ""

#: src\commands\price.ts:90
msgctxt "command-name"
msgid "price"
msgstr ""

#: src\commands\rush-duel.ts:56
msgctxt "command-name"
msgid "rush-duel"
msgstr ""

#: src\commands\query.ts:29
msgctxt "command-name"
msgid "query"
msgstr ""

#: src\commands\locale-user.ts:31
msgctxt "command-name"
msgid "locale-user"
msgstr ""

#: src\commands\metagame.ts:204
msgctxt "command-name"
msgid "metagame"
msgstr ""

#: src\commands\art.ts:37
msgctxt "command-description"
msgid "Display the art for a card!"
msgstr "顯示卡片圖。"

#: src\commands\ping.ts:26
msgctxt "command-description"
msgid "Test latency to the new bot instance."
msgstr "測試新bot實例的延遲"

#: src\commands\ygoprodeck.ts:35
msgctxt "command-description"
msgid "Search the YGOPRODECK card database."
msgstr "搜索YGOPRODECK卡片數據庫"

#: src\commands\yugipedia.ts:34
msgctxt "command-description"
msgid "Search the Yugipedia wiki for a page and link to it."
msgstr "搜索Yugipedia頁面與鏈接"

#: src\commands\help.ts:53
msgctxt "command-description"
msgid "Get help with a Slash Command."
msgstr ""

#: src\commands\deck.ts:83
msgctxt "command-description"
msgid "Display a deck list from ydke:// or .ydk format, exported from a number of deck building programs."
msgstr ""

#: src\commands\search.ts:39
msgctxt "command-description"
msgid "Find all information on a card!"
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:26
msgctxt "command-description"
msgid "Check or set Bastion's locale for this channel or server."
msgstr ""

#: src\commands\random.ts:45
msgctxt "command-description"
msgid "Get a random Yu-Gi-Oh! card."
msgstr ""

#: src\commands\price.ts:91
msgctxt "command-description"
msgid "Display the price for a card!"
msgstr ""

#: src\commands\rush-duel.ts:57
msgctxt "command-description"
msgid "Find information on Rush Duel cards."
msgstr ""

#: src\commands\query.ts:30
msgctxt "command-description"
msgid "Advanced search prototype"
msgstr ""

#: src\commands\locale-user.ts:32
msgctxt "command-description"
msgid "Check or set user-installed Bastion's locale."
msgstr ""

#: src\commands\metagame.ts:205
msgctxt "command-description"
msgid "Show statistics on the current competitive state of play."
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:43
msgctxt "command-option-choice"
msgid "channel"
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:44
msgctxt "command-option-choice"
msgid "server"
msgstr ""

#: src\commands\locale-user.ts:49
#: src\commands\locale.ts:51
msgctxt "command-option-choice"
msgid "Discord default"
msgstr ""

#: src\commands\metagame.ts:217
#: src\commands\metagame.ts:243
msgctxt "command-option-choice"
msgid "TCG"
msgstr ""

#: src\commands\metagame.ts:218
#: src\commands\metagame.ts:247
msgctxt "command-option-choice"
msgid "OCG"
msgstr ""

#: src\commands\metagame.ts:219
#: src\commands\metagame.ts:251
msgctxt "command-option-choice"
msgid "OCG (Asian-English)"
msgstr ""

#: src\commands\metagame.ts:222
msgctxt "command-option-choice"
msgid "Master Duel Diamond+ tier list"
msgstr ""

#: src\commands\metagame.ts:253
msgctxt "command-option-choice"
msgid "Master Duel ranked ladder"
msgstr ""

#: src\commands\metagame.ts:275
msgctxt "command-option-choice"
msgid "Current format"
msgstr ""

#: src\commands\metagame.ts:279
msgctxt "command-option-choice"
msgid "Since last Forbidden/Limited List"
msgstr ""

#: src\commands\metagame.ts:283
msgctxt "command-option-choice"
msgid "Last 7 days"
msgstr ""

#: src\commands\metagame.ts:287
msgctxt "command-option-choice"
msgid "Last 14 days"
msgstr ""

#: src\commands\metagame.ts:291
msgctxt "command-option-choice"
msgid "Last 30 days"
msgstr ""

#: src\commands\metagame.ts:295
msgctxt "command-option-choice"
msgid "Last three months"
msgstr ""

#: src\commands\metagame.ts:299
msgctxt "command-option-choice"
msgid "Last six months"
msgstr ""
